0運動減肥發

早，午各一個水果
晚餐份量減半
特別係只可食三湯匙飯

5日已減兩磅

食咁少實瘦架喎

早午餐各一水果基本唔會肚餓
但好多風唔停放屁

但係真係夠飽
先瘦面同手腕
腰臀未有瘦
但肚腩細咗少少

瘦咩係隨機，anyway 呢種節食減肥法同攬炒一樣，你甩既係脂肪同肌肉

我太肥了
呢刻郁唔到
之後想買啲維他命補充營養

冇意思，水果極高糖，拎佢來減肥，傻的嗎？
你輕咗兩磅唔係瘦咗，係呢兩日食少咗嘢落肚，
痾咗屎咪輕囉，食返正常餐個肚多返屎，
果兩磅即刻返晒來啦。

如果係咁，你減啲10有9成係水份

但係平時都係每日兩生果

咁可以點做

要補充蛋白質, 健康要緊

晚餐會食肉

最好就一定係帶氧+重訓+適合既餐單啦，但呢啲標準既野就算，節食無錯係最快減磅既方法，但你要做既係做一個最低副作用既節食，最簡單嘅方法，正常一日三餐 ，早餐食多無所謂，中午食正常，夜晚最好唔食頂唔順咬塊就算

餅

唔好聽d撚樣講，佢地識鳩咩
我都係咁減之前去旅行肥左20磅
而家減返晒
不過我剩係早餐一份水果
午餐食件3紋字
飯廳小飯餸食正常份量
正常每日有個消耗
你食嘅野cover唔到個消耗就會瘦通
想指定位置快d減就唯有係做運動

*晚餐

或者搵下D蛋白粉之類沖來飲, 少D脂肪

但我本身肥底要用幾耐可以減50磅

我唔識 之前新聞話有研究蛋白粉傷身真唔真

傷腎

食水果

試下唔撚食碳水, FEEDING WINDOW KEEP係8粒鐘入面
E.G.
早餐7點: 蛋,煙肉
午餐3點前: 沙律 芝士 雞肉

份量 食飽
食用油: OLIVE OIL 同MCT

唔洗做運動又唔會肚餓

最好一個月唔好減太多，減太多d皮鬆鳩，50磅我諗分最少4個月減啦

哥頓哥哥話當身體冇營養
身體就自然會喺而家儲備脂方燃燒

點解咁多on9 靠節食減肥